出一星期心水，睇下有無5成

上星期開咗紀錄channel勝率得6成，睇下新一個星期有幾多先

1, 4/29 仁川聯

1, 4/29 仁川聯 ❌